覺唔覺得要杯葛藍店代言人

你老味，幫藍店簡直助紂為虐，要杯葛佢唔買佢啲AV

G

雞塊壽司

藍店係生吞食人飲血骨都唔剩
正評是給喱個正常post的

係啦，唔好買佢啲AV啦

老鳳？

狙擊手支狙擊槍壞咗啊

元氣=藍店=麻友

麻友=藍絲天使

希望卡勞可以盡快面對自己內心既真正想法,

雖然你不時侮辱麻友, 講好多連神都好難願諒你既言行, 但係純潔既麻友係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒,

我知道其實你心底裡, 係喜歡麻友的, 只不過你用錯左表達方式 好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁,

其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人, 希望你可以快D長大

好耐冇睇

依家杯唔杯都冇得撈

準備正式下海，而家咁霉，可能一來就無碼

遲下可能拍套元氣大感謝祭

怕太多人同佢爭
卡勞的愛

เย็ดแม่มึง

อีโง่!

做咩正常咗貢多

人都死咗仲杯嚟做咩

麻友連阿拉伯客都接埋？

ho ball

泰文黎架on9